Z důvodu citlivosti dat obsahujících totožnost pacientů byly odebrány výstupní snímky, které DeepLabCutPose exportuje.
Pro ukázku byly ponechány anonymizované ukázkové snímky pro síť EfficientNet ve složce DeepLabCutPose-Aron-2023-11-13/evaluation-results/iteration-0/DeepLabCutPoseNov13-trainset95shuffle2
Ostatní snímky jsou případně k nahlédnutí a otestování funkčnosti k dispozici u vedoucího této práce.